(請廣傳) 唔理真定假，元朗巴絲請走左先，社工會5點就撒離!

from 老豆搵仔group

已fact check

社福界同工：
5:00pm社工會撤離
不要入去元朗救人
警察會送我地返西鐵

因為「班黑社會專打後生仔」

push

推

PUSH

Push